致 下任的女朋友

雖然唔知你而咖係邊
唔知我幾時會識到你
唔知我會點樣識到你
但係當緣分嚟到我同你嘅身邊
我會捉緊呢個機會，然後好好愛惜你
陪你去做你想做嘅事

我等撚左你廿幾年都唔出現

可能等多廿年有機會呢

緣份未到姐

到時會唔會已經扯唔起

唔會出現

可能未出世

得到永生

人生真係有緣就遇到月

男朋友等左我24年 我等左佢18年

多謝你

已經就快扯唔起

狗公

死戇鳩仔
講完有冇笑柒自己低能

篇文下世會有用既

笑撚住咁打

巴打 想問你對狗錢嘅定義係咩

下世，不了 仲做人？

對女仔好d就狗公
咁點追女仔

唔洗太認真睇啲留言
連登好多人都係咁 又唔係乜女都溝又唔係食女又唔係溝拍緊拖嘅女
講下對下任女朋友好 狗公

樓上個巴打惡撚到

我？